Soliste : Dieu, viens à mon aide,

Choeur: Seigneur, à notre secours.

Gloire au Père, et au Fils, et au Saint Esprit,
au Dieu qui est, qui était et qui vient,
pour les siècles des siècles.
Amen. Alléluia, Alléluia !